stack implementation for c++

Выполнил студент группы МКИС 14 Мальцев К.М.

Задание:
Написать собственный класс, реализующий принципы LIFO - Stack;

При помощи этого класса написать программу, которая будет сверять соответствиее открывающих и закрывающих скобок в файле.
